SHF 拉打 腰帶POST587 卡帶交收時請檢查清楚

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

4月通販

香港會早二日

四月靚盤推介

預計港魂4月26派

Lm

8月推介

官方食評

已截

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

未知月份

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

新post

老實人無新form仲好，rogue其實最啱佢

可惜...由反派到洗白輪落到變四騎

我想佢有新form...不過更想音也有新form

拉打野 放心食用

到底明天市會點呢

會唔會係聽日呢

班炒家又可以瘋狂排隊
點會呀

差不多了！

臭汗薰天

依幾日落雨，冇咁臭

Anakin訂價貴過yen好多

會回落

四月又平安渡過

4月個個星期都有野訂

仲臭，雨水加汗水
個陣up 味想死

五月加油

4有iw睇 5月有星戰 deadpool睇

驟眼睇, 以為賊船旗艦店

想講睇完iw覺得shf mk50唔多夠喉 好多dlc都冇

死侍ok 星戰就....一般

請停止劇透

星戰會照睇 但一係睇早場一係午夜場

準備入場睇 一隻都未訂

睇前最好都睇下懶人包

明天睇

好，温下書先

星期六！有排

睇4D

如果睇台灣個個都有排你睇

... 好似amazon 4d咁出煙

... 一套一條YouTube 都真係有排睇

得最尾幾套長姐 其他都還好
一下睇哂係幾耐 但一下重睇全部電影仲耐

你未睇過4D

無
睇2D 都夠 太花會暈

打少點丁

試下幾好玩架

咁夜都未公報臭西

指定動作
無敵留名

出現了

ok 下次試下
好似機場先有4D?

...旺角咪有囉

忙咗成日

呢幾日都係唔好出去公海，好多劇透
頂到星期日就掂

勤工戰士

見一個扑一個

唔勤工無錢買玩具
個個都勤工，唔通個個都想勤工咩

劇透者祝你買親玩具都中sad

咁又係

幻德咁

努力幫財團B打工

Ok!

工廠妹為你拍手掌

科幻片先好

只有工廠大媽 工廠妹去陪廠長

日頭幫毒撚砌玩具
夜晚俾工場長當玩具砌
難怪QC差

....... 笑左

拉兼職嘛

有無巴打去過肥仔玩具訂野，想問ok 嗎？

被人砌到腳軟所以上色成日手震

可以一試

同意
所以唔會怪佢地

又喺度睇返Cross z J圖
快d來啦

經過乳佢仲有得訂啫哩龍，諗緊訂唔訂

咁慘咁怪得落手
直頭想助養佢地添

博得過

隻眼

割ワれる！食クわれる！砕クダけ散チる！クロコダイルインローグ！オーラァ！」

助養緊 不過佢要搵外快

隻眼反曬光好似著燈咁

早知箱入

上色上到咁，似上色先係外快

2B紅巴可能箱入左

夜晚搵真銀
以前性都係咁 現在就唔知了

哪知佢

企圖想劇透果d都即刻扑鳩左先

Btw 又新post

同意
有一次 自自然然就有第二次

扑濕佢地

費事眼冤

我有啲想睇下兔兔龍龍形態出唔出 ，會唔會有史以來最差銷量 ？

真主角龍我

問未來人

接唔接受到呀預巴 ？

隻Iron man MK.7

有得唔接受咩

無

話說標題名 預巴玩卡帶架咩⋯⋯？

上個post有人要求 純粹響應

睇雜誌 build一番賞 玻璃杯幾靚

呢隻我想入 dlc重劍 炮裝備

純粹要幫人搶

岩岩一次過訂曬社長lv billion,百事，啫哩龍，grease同rouge

咁狼

隻Evol件皮套好似幾花巧，唔知要幾耐先出

兔龍就真係麻麻...唔好出啦反正仲有個黑洞form幾正呀

睇完啦 個心好up
大家快d睇

撳錯掣 唔小心負評咗 sorry

銀包重傷

每隻單定雙入先

單咋，哪有錢

呢隻單入咋

百事仲有？

大跌眼鏡

最後絕地無事！

鍾意造型但劇場版同tv版前期太柒
呢幾集唔知 停左追

我睇過trailer再睇戲 反而有驚喜
不家自己決定睇唔睇再入場睇

其實trailer我覺得麻麻地 除左哂cast 冇咩高潮位 可能係特登留返哂正戲先比大家睇

Marvel好識玩trailer youtube既預告分析

嗱嗱嗱

唔講了唔講了

rich

巴打係咪收 有龍牙 獸帝

孤仲有

Kabuto腰帶 而家買係咪要過千

訂

Billion必訂啦

考慮雙入

仲考慮

梗係箱入改造啦，exaid brave snipe lazar cronus 全部都整個maximum gamer

....
一堆Max

Yup

終於等到今日

冬兵(白狼)邊位

Thor,Groot Thor3已經skip咗 快快趣出咗有誠意d嘅IW版嘅好喎

Bucky應該會改下個頭

終於

點知下星期先派

最好星期五先派，今晚唔得閒

Miss 咗 ，可以下個月先再洗錢lu

冇拎單係身
不過係精品訂

我都係米青
其他好快cut

下個月得天女 朱雀

睇ex-aid應該就有籍口買啦

衛唔衛隻老現撚下好呢

支持！

Ex-aid 買到窮

無敵

無敵要雙入

一隻撚一隻丁

基本套餐

利申 精品訂開

進化左做馬仔了

因為騾仔已經絕種

無辦法之下訂的

訂到都好
我連車尾燈都見唔到

棄單系列

唔會棄！
因為咁貴根本唔會訂

琴晚睇到榴連光頭大隻基佬出場
唔怪得之預巴會想嘔，我都想

福姑

睇綜藝成日睇到呢類藝人 好撚不安

日本人好buy...

睇多幾集榴連變身好型

次次見到起曬雞皮

繼續睇下先

但後期呢個角色幾好

個背景好勁 特種部隊

今日藝術品 派貨呀

已經冇人記得佢

係㩒唔到人多

好想衝現
呢隻出得好靚

我記得佢
因爲佢而想睇鎧武

老現大法

無單車 社長都派呀
日本

Pass

已追連單車

金主

今日唔知有冇fj

LM今日fj

大愛

同你個名一樣啦

等緊福姑更新

需要四位數字

剛剛好4位，全新
依加應該唔洗

乜水呀，邊忽似bucky

收工過到去次次都冇

係囉 邊個來

你估班兵流架

無次衝到

之後行老遠過去精品又未有/冇哂

深水埗果間去果一次咁大把

真係好柒
本身好期待亦諗住訂，依家見到個頭雕即刻冇哂興趣

深精永遠都係走左/唔得閒去就有好野 狗衝就次次賣哂

好多人捕住掛

其實福姑同深精都唔太就腳 起碼比信和煙屎唔方便
但次次都咁多人返工時間狗衝到 真係唔明

人地跑開馬拉松嘛

無知一問 福姑係咩

福利模型 又稱貓店

嗯

唔係有間叫咩玩具王國 定乜撚野王國

就算食炒都要衝到

睇個勢炒唔起

[member]福利好似到左fj

支持199 A哥價

咁又難d

平平地咪考慮下入，炒價不了
咁多隻W

秋葉原未見

日本27啵

到啦

收到孤仔通知

放工去

聽日先出去買

股市價格如何，想衝現

個櫃今日到左

冇mood兼唔得閒買fj住

基金價格可升可跌

唔驚，咁多貨我睇你班人點蟹

等緊你

我班人

大家都係跟預巴搵食嘅

曰魂嘢派咗 我隻flash呀 睇人玩咗幾日都未到我

食咩 工廠妹

等下啦老細

唔得喇 好痕呀！ 成個月冇入過shf呀

搽白花油啦老細

原本想帶flash入去戲院踩場 依家要帶白花油

帶FJ

大家都係hero 拉打就俾人歧視

散發霸氣

梗係比mon post嗰班睇

應該俾人屌得金過帶flash

蘿莉控魂

選擇性失明

邊條粉腸睇戲搽白花油 同滾出來

帶腰帶玩交響曲又得

難怪俾人歧視

我都未收到貨

呢把野個盒真係無得輸

你地係轉運 ？

屌，灣仔社團咁快賣曬

一收到報價個個鳩衝掛可能

銀碼通左天 仲唔掃咩

我見今日喺灣仔做開野，做完即刻衝過去點知都係冇晒屌

4點啦 就快收工

又係半邊全白上色+珍珠coating
qc如何？真骨雕真係重本d

FJ宜家暫時邊度有現？

港魂

真骨啲白色係上得幾靚
好過W冇左金屬綠

執撚左佢啦

咁垃圾？
唔知將軍澳果間咩環境..
唔想出去

Thanks預巴

訂左精 無單係手 今晚無得玩 有無人知係深精訂係唔係一定深精拎貨

當然

都唔知有小朋友上佢個網購物睇到點算

入唔到既,有野搶緊 ?

打左電話問，將軍澳騾今日未到
條友把聲無來神氣咁唔通拍緊烏蠅

究極比多都唔俾人

去緊拎fj

呢隻應該係最完美既超進化魂

自護露營系列掛

將軍澳店好細又hea

咪又係威力加強版

封盤

strong hold定未返齊冇實數只派訂客

波波三一

Build 都通販啦 咪又係咁快冇曬

你改名啦

改最後無事

頭先三點幾旺孤入左隻現 420

9成賣曬

可能平過訂

有無人知德福孤fj會唔會有現貨

炒玩具都掃?

打錯 淘大先岩 自

搭單問葵孤會唔會有

呢間就唔荒會有 未試過呢度買到現貨

深精唔知仲有冇

又strong hold

老炒老翻 ？

太遠 特登搭入去冇真係喊三聲
不過呢個鐘數多數冇

冇撚有錯 有現一定係死貨

咁姐係唔駛去睇
收工番屋企 等將軍澳米青算

即玩

yes...葵孤真係for訂野同拎貨

睇住粒Joker

咁淘孤呢

最後出事

但驚放到比炒狗

訂左日版 要過兩日先有

隻白色係咪E哥個隻珍珠白？

似係

其實定期交數姐,多多都掃唔完既

呢個post即刻多左好多人

我嘅第一隻真骨w 應該會係w唯一一隻

深精冇貨今晚唔洗去

好好J

小心玩 角同memory係常見嘅傷害

精品仲未有電話

就係知你訂左唔急 賣哂比街先

踩落去啦
屋企附近的話

呀!!!!!!!!

上carousell收咗隻冇盒E GOR
五舊水，不過依家要諗計收番個盒番黎

課金呀

笑死

淘孤445 入左一隻

留明等睇插到3頭2尾

我等緊build

留嚟聽日一齊做市

睇定來食

2隻$680？

咁我諗呢隻難啲 師傅都未跌破300
呢隻tv版都有出同埋人氣高啲既

改造改造

3頭2尾又誇啲既
師父一開波都過4字
大貨到至少插到三半

班人屌到咁
可能真係好少貨
要等再版

玩玩具思考人生意義

友情係咩? 金錢又係咩? 投資又係咩? 期待管理係咩?

已經唔見左一次usb 揾左五分鐘揾返

Fang仲係度就得

街少貨咪升返 好正常
冇記錯好似落過三頭

Fang都可以唔見就真係

人生百態

32x 好似係 咁師傅係小眾口味啲既

成隻個價值何在

又要哂多次車錢

幾時找埋HM TL條數 將啲memory塞鳩晒落去師博個箱到就唔怕唔見

冇記錯我係350左右入...仲要係佢電單車未出嘅前幾日入

星期五同Weekend 先開戰

幾靚

等收貨

呢套冇睇

淨係睇過設定
好似係小說定漫畫

講呢d

郵差叔叔，我想玩玩具啊

日版

撚住隻2b先

其實都冇時間撚

預巴諗好食咩未
女女炸型啦

Bucky訂價過500？ 無撚野呀

漫畫00F

有入
可惜隻膠唔係上色
成隻design 真係好正

潛咗幾日水 其實琴晚已經睇咗IW 但掛住討論都無入到嚟
SHF BUCKY整到成撚隻猿人咁！！！屌你老母Bandai

預左架啦

有愛就要包容

工廠妹手震

都唔係手震眉問題了
不過都好過cap dd

想佢出返ca2 bucky
有面罩應該好d

哂米

真骨fj好似同舊版差唔多咁既

新手lm

無手lm

苦手lm

點會....

FB有人POST了對比

鳩痕去反狗城 撚左幾下exaid條腰帶

有結果了！

答案係.....!!!!

唔係珍珠白

上癮未

拉個下好爽

E哥耐左黃左啫

燈光問題

大吉利是！

好撚嘈

嘈唔過Build

無個閃粉

通販想要珍珠白你就想

咁又係，好啦
收貨

隻野J到損 如果水浸入多隻

我都會

一早準備好

2B紅巴大愛菅田

RICH

食炒入

呢個唔得 有愛都頂唔順

我... 佢地有一對

梳他朗都幾好 菅田個樣好似中國啲劣腸玩具咁

個樣好似鄉下仔

medicom d人頭...不了

當買配件...

點解面書無乜見人放fj咁嘅 ？

大家都stronghold 今日個價唔值得參考

已經賣撚返出去

證明你對佢唔夠愛

可動太差，不了

唔夠愛
有愛個盒都夠丁

明天爆到post ?

又潛左去邊
入左FJ未

wow

你仲未訓

睇完戲

wow wow wowo wo o wo~ Take your Amazon

前戲完左 幾時到正戲

不了

係劇透post推到好攰

好少見預巴依個鐘上來

一陣仲要屠龍

...

睇到傻橙開始入戲肉

原來依加港魂藝術品隻鎧武係士多啤梨lock seed....
完全認唔到

雖然未睇到，但有少少想買2017魂限個隻鎧武

買啦

睇多幾集先

其實fj訂價係幾多？

股市情況如何

競價時段已經升左幾個價位

地方濕鳩出現接火棒未

今日就知

fb group啲人好撚鍾意劇透 如入無人之境

打卡 表示自睇左威威嘛

好鐘意表示睇完就想訂/買 XXX 因爲XXX

有意無意劇透
講真 睇完興奮冇諗咁多咩劇唔劇透好正常 既然係咁咪唔好講住
講真睇早睇遲有咁值得興奮？遲兩星期睇套戲會變得冇咁好睇？
利申兩星期後睇既例子

原本諗住三百幾有貨嘅話就入 ，而家應該又可以慳返lu

lm水浸入多隻

入多隻粗玩

希望有

希望愈大

FJ 派完，我訂既野入面
下一隻應該到龍我

下個月屌隻天女啦

我鐘意GEM 個隻天女多d

呢隻可動差好撚遠

個隻身型同姿勢滿分

被忘記ge 2號

昭和 非童年陰影掛

出貨你就明

直接pass

等你擺pose

Pass

昭和真係一隻都冇入過
唯一有興趣得Black同Black RX

是日掛機

Shadowmoon 同Black

Black Hole....
有舊Hazard 咁既野喺度

會唔會係

BLACK HOLE~~~~ ON~~~~!!

好柒

預巴!!

15cm

都幾貴下 我以為300樓下搞店

睇完發現唔可動

都估到係景物 但唔的色

都成五舊水

貴

咁大隻 唔係好方便收藏

我都覺

GEM同可動根本兩類野，比較唔到

咁樣都500太貴喇

我都忘記左
忘記左訂

到時實成街都係放心

明恰人有愛都要照屌
唔郁得咁大隻隻淨係得發光都5魚 仲要Q版
一係就正常版咁大隻識發光就諗諗佢

真係考慮一下先
下隻出w

Sorlor

出平成base+final夠玩

個樣似出出下會斷line

都好 頭兩隻我都ok 平手離場

我都係中依兩隻

財團B果然計過數，以依兩款無死

舊平成嚟講 Kuuga Ryuki Faiz Blade Kabuto 呢五條line唔會死咁制

笑死 SHF隻HB仲貴過Hottoys

hottoys果隻係50cm不可動大膠
不過detail同led都贏shf

不過hottoys個隻全膠同埋半可動

唔係咁攪笑下話

準備好開市

熱玩具2689咋

棄單潮

點睇

睇好回落返399

power pose黎姐 真正可動果隻都未有聲氣

藍色f91 花鳩曬

唔會出啦

shf菲利大王出左

等下喇

3點喇wo 市況如何

無聲氣
可能無乜人買 支持回落

Hazard啊，幾時出啊

仲未有電話，收工直接踩落精品

周圍都搵唔到預巴之前扭果隻build匙扣樽 得啲插腰帶玩果隻

做得好

每日一推，推到佢出

魂展見

Hazard

aeon

唔好掛，等咁耐

得閒去搵下 我怕到時會打擊到你

事旦啦

琴日拎埋個綠燈Robot 魂獨角
係幾ok
QC 就還可以

店長呢？

不了 都會出埋綠角

魂限會遲少少公報

點解依隻咁貴
我個隻先418

全塗麻好似係

訂唔落手

無玩開 唔係好識分

pass

以為五魚有找 我錯了

買SHF 好過

排執緊貨可能

買多隻U甜微無咁嬲

依句真

有消息指Iron Spider 可能有機械爪

DLC

瘋狂轉

幾乎全部人都冇就知之後跟個武器set賣

邊間？兆萬？

唔撚係掛.jpg

有無人知灣仔米青返左FJ未？
佢話今日有

唔係680咩

執一執五月通販 魂限

係

係 再出黎多次車費都唔至啦

最慘係個心又唔定又要哂時間捕住有冇現，有冇升，仲要狗衝出去
呢啲心理壓力真係受唔住

爆米有一輪賣299

得啦叻啦

一見到預巴個名同扭樽相，就忍唔住笑左

多謝各位巴打教路，知點做了

非洲人

仲未去拎 FJ, 發覺買FIGURE最開心都係期待果下

skip

已取

再增值張8達通

講起等跌價,諗趣起標初頭出二百唔洗啲人仲話再等下,等等下而家都...

個人(窮鬼)見解:

角色有愛+設計有愛+接受到"最後出事"風險ge就即訂
角色有愛+設計有愛+但接受唔到風險就唔好訂,第一時間捕review睇現貨質素做人,見合理價+- 50即入

設計有愛+接受到"最後出事"風險ge就check 多幾次demo圖,估計bandai可以再錯d咩先訂, 如果錯ge係d好重要ge, 直程當隻野無出過

設計有愛+但接受唔到風險, 就拖到自己唔記得訂, 可能有其他野更高質

咩都無愛,為齊line,你過多幾年又係放出去, 不如留錢買下隻la

但最重要係已入手就唔好執著市價, 未入手就量力而為

廢事劇透所以遲d先補番武器圖 ?

嘩屌 鐘意spidy都接受唔到 好彩無訂
個爪成條司華力腸咁粗

觸手paly

冇機械感既核突觸手

成隻根本完全無忽似電影入面咁

Bandai 似拎d concept art 整模, 但美國人好興唔跟concept art, 又鐘意到post production 先改

好撚膠 唔講以為ml出

跟唔跟Concept art都一樣 佢唔轉新模就一定柒
佢個爪整得靚又點 個頭型根本就唔係咁 唉
見到最新Bucky同Hulk個SHF又頹撚咗
本身諗住Infinity War SHF一套 但出到咁撚樣衰 點買呀大佬

今次ML都靚過佢

型

FJ數已過

安坐家中

等收件

除左kabuto重有咩shf有老番 驚中伏?

神速力走到樣都歪埋
仆街,真係咁大間公司整到KO貨咁,整左都唔緊要,啲QC去左邊?

個日本網?加埋運費幾錢左右?

笑撚死

佢日馬買啊

屌

好慘
負責上呢隻色個工廠妹肯定前一夜比人砌到腳軟
手震震咁上色

機印上 唔係人手

機印架，今次唔關工廠妹事

咁即係部機比人砌到腳軟

北美展覽出超藍比古洛

龍珠舊素體不了

MR SF都唔錯嫁

慘到

God, please kill me

佢同ws都比reality stone搞左野

隻隻都照妖鏡咁

bucky都好樣衰
雖然本身都唔似樣

髮型出哂事

真係當買身

點解BANDAI可以咁垃圾
你話大貨QC控制唔到都算
屌你老味官圖都搞成咁仲夠膽死收人4,5舊

睇下有無高手改頭雕/換孩仔個隻個頭

cap頭雕我就買左但未油 唔知入孩仔body定shf body好

笨大都未驚過 一樣大把人狗衝同炒

我係Anakin fans
但見到SHF對死人眼真係買唔落

我未訂 但已經cut單了
anakin另外2個頭好啦 ep3 obi anakin都要入

bandai有一隻頭雕做得唔錯㗎，咪就係船長囉

star wars好多都ok既
係marvel dc好差

但star wars都退步左

Windu同darth maul都可以
Marvel得隻HULK接受到

冬甩mk4都收貨

dr kiwi我等佢第2部電影睇下整唔整多隻新版

HULK都接受 應該好多隻都接受到

tony還好

唔係人類樣就由尻佢啦

star wars
ep1 obi
ep2 anakin padme都唔錯

胸肌位好似戴bra咁

安心等下個月

Good morning

早呀
呢排無乜見你影相喎

今日又要扮工

係囉
晏就又可以睇玩具股市

早
預巴星期六都咁早

開市準備嘛

阿米肯send email比我未啊

今日先正式發貨喎
係腥港早之嘛

琴日下晝腥左比我叫我課金
但我3點幾combine完order等到今朝都未冇

等下啦 都預左下個月先有得撚

下個月隻天女都係6月頭先有得撚

早 終於星期六唔駛返工啦屌

同時真毒日正式開始

仲有三粒鐘先收工

隻真骨亞馬遜點解個樣咁圓咁可愛既？

通販玩手仔都7000羊
笨大

日拍見到 好好丁

機頂盒

有愛就會課金

hb 2.0 係咪史上第一隻平過shf既ht？

唔知係咪期望多咗啲呢? 好似真係要多啲時間去接受新反派造型

睇睇下就順眼

無錯係 不過hb2無咩關節

真毒日正式啟動

偽毒已全面退場

huh?

準備睇exaid有咩要注意

準備定金錢後追SHF

注意社長仲有得訂嘅form嘅截訂日期

睇完先知

睇完之後瘋狂後追

係咪唔洗指意正常價買fj

今晚就去睇過

笑左

我都睇緊，啱啱睇到第8集

Daguva , 黑金仲有貨

魂限喎

你地兩個鬥定力啦

想要多隻deep specter

睇完後追腰帶

黑金明明就好型

要訂嘅shf都訂咗

預巴會買入腰帶？
我就不了...好吸引但土地問題唔敢入

五月頭就出埋hazard 展品
9up

試玩出事

同意

買啦 大把貨

追poppy

我本身有隻但果隻又中SAD 四肢無力

Y拍全新370

我想睇佢排牙

四肢無力 ？

中左化骨綿掌呀

追住佢ig先

ig我用來睇玩具 ...

兩隻大脾開少少企 會自動男人心

大過港女少少

樣已夠殺啦
雖然馬場bb

笑咗
佢真係冇乜身材，但樣搭救

馬場富美加有樣有波有蘿

SHF 拉打 腰帶POST 588 真毒日夠鐘打卡了